24500 腎石底

準備彈

一陣開市就用超聲波碎咗佢

唔好哇
CALL左

穿

穿你老尾
咁易打得甩腎石咩

一齊集氣
腎石頂撚住啊

等埋美國開市，減息直上２６５００

跌撚夠未

道指

屌